[撚伯幾時死+71請出黎] NBA 19-20 off season 討論區 (13）

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

轉貼
交易新聞總結：
（排名不分先後，大部份已經證實，陸續上演）

1.K Durant—Nets 籃網 $164M/4年

2.K Irving—Nets 籃網 $141M/4年

3.D Jordan—Nets 籃網 未知

4.K Middleton—Bucks公鹿 $178M/5年

5.B Lopez—Bucks 公鹿 $52M/4年

6.G Temple—Nets 籃網 $10M/2年

7.J Valanciunas—Grizzlies 灰熊 $45M/3年

8.K Thompson—Warriors 勇士 $190M/5年

9.D Lillard—Trail Blazers 拓荒者 $226M/6年

10.R Gay—Spurs 馬刺 $32M/2年

11.D Dedmon—Kings 國王 $40M/3年

12.T Rozier—Hornets 黃蜂 $58M/3年
（即簽即易 w/Walker）👆🏻
13.H Barnes—Kings 國王 $85M/4年

14.G Green—Rockets 火箭 $2.8M/1年

15.D Rose—Pistons 活塞$15M/2年

16.JJ Redick—Pelicans 塘鵝 $26.5M/2年

17.K Walker—Celtics 塞爾特人 $141M/4年
（即簽即易 w/Rozier）👆🏻
18.K Porzingis—Mavericks 獨行俠 $158M/5年

19.Thad Young—Bulls 公牛 $41M/3年

20.T Ariza—Kings 國王 $25M/2年

21.R Rubio—Suns 太陽 $51M/3年

22.M Brogdon—Pacers 溜馬 $85M/4年
（即簽即易，公鹿收到首輪次輪Picks各一）👆🏻
23.B Bogdanovic—Jazz 爵士 $73M/4年

24.Thomas Bryant—Wizards 巫師 $25M/3年

25.Al Aminu—Magic 魔術$29M/3年

26.T Ross—Magic 魔術 $54M/4年

27.R Hood—Trail Blazers 拓荒者 $15M/2年

28.D Powell—Mavericks 獨行俠 $33M/3年

29.J Lamb—Pacers 溜馬 $21M/3年

30.N Vucevic—Magic 魔術 $100M/4年

31.T Harris—76ers 76人 $180M/5年

32.D House—Rockets 火箭 $11.1M/3年

33.M Scott—76ers 76人 $9.8M/2年
（Room Exception)👆🏻
34.D Caroll—Spurs 馬刺 $12M/2年

35.N Noel—OKC 雷霆 未知 談判中

36.K Looney—Warriors 勇士 未知 談判中

37.J Randle—Knicks 紐約人 $63M/3年

38.G Hill—Bucks 公鹿 $39M/3年

39. Gordon Dragic --- 小牛/tbc

40. Jimmy Butler --- 熱火/tbc

腸仲會簽咩人

The Mavericks will acquire Kelly Olynyk and Derrick Jones from the Heat as part of the Jimmy Butler sign-and-trade, league sources say.

已換好衫出街
留名睇樓主全日響屋企歎冷氣mon post

謝開post

高汁到，仲要update埋

河神消息呢

favors係snt

燒鵝好強

btw reddit條link都 bam左一段時間

咁有啲咩俾返我？ok4 ok?

火箭無cap簽返

吹咁大

Moore？

辛苦曬巴打

點解唔用返ok4

垃圾小牛

Free agent F Mario Hezonjia has agreed to a one-year minimum deal -- with a player option --- with the Portland Trail Blazers, CAA agent Michael Tellem tells ESPN.

統治聯盟嘅男人都收min

Taj Gibson 紐約人 20M/2年
Horford 76人 109/4年
Ed Davis 爵士 10M/2年
DAJ 籃網 40M/4年
Jimmy Butler 熱火
Kelly Olynyk+Derrick Jones小牛
Josh Richardson 76人
Muscala 雷霆
Klay Thompson 勇士 190M/5年

Nerlens Noel has backed out of a deal with the Oklahoma City Thunder.

Noel asked for more time to reevaluate his earlier commitment.

Both sides are continuing their discussions.

傻仔反口

Mario Hezonjia min/1yr to拓

Woj繼續更新，為了讓小喬丹得到年薪1000萬美元的合同，凱文-杜蘭特和凱里-歐文將會選擇降薪。

完美配合

我杜榮daj聯手
爛網都幾好，搵曬我杜啲frd子
雖然都唔似冠軍隊

Jerry West發功未啊?

出左幾個次輪pick

榮縮唔使斷手

留勇

底薪去潮

底薪入網

訓左無睇
WOJ 吹奏快艇
簽左KD未？

暫時放過佢一馬

簽左可愛

仲有2020 Heat個pick已經唔值錢

依家放你一馬 撚鳩安爺爺

2021

宇宙廢艇

冇諗過爛網咁快翻到身

簽番隻walker 算係咁

奇貨可居
趁低吸納

邊度快呀 由kg pp之後就梅到依家

睇吓我杜出返嚟有幾多成功力先
不過東岸數據all star 都易擦啲

艇咩都無做過
有錢 大城市 有即戰力
想搞咩呀

下年火箭有d 大獲，好似冇乜人可以簽

同一時期塞網潮黎講 咁係快過潮嘅上年計

睇埋可愛先

原班人馬
入到playoffs 嘅
無冠軍
Cp 同harden 又浪費一年

鬼叫係洛城b隊咩

捉緊好大盤棋

準備max jabari

湖人做乜鳩 瘋狂抽大飛

艇隊最後會唔會變左要簽表弟

好似瘋狂打緊稻草人 自從cp走左好似無大飛迷

好似普遍都唔睇好我杜復出後既狀態

nyk第一隊淆

得DOLAN講到出口唔睇好咋嘛依家

復出都係2020-21既事；明年睇榮叔單拖帶隊

正常既，但幫佢做手術嘅好似係網隊醫
市場一開即比大約，可能覺得恢復進度良好掛
不過有7成都夠做

扑頓比溜馬簽撚左 公鹿gg

廢過垃圾塞我就笑柒佢

Am I 唯一艇迷？

佢疊埋心水養人算

可以笑定

睇好walker同雙探花季中又開始鬧交

下年76人望落可以毀滅世界喎
Horford打PF?
Butler走左邊個係clutch time撐到場?

Woj playoff mode activated
做返正職喇

Walker性格應該唔會掛

唔會啦，對住Batum依堆垃圾都冇發脾氣

真 出力出得最多 份糧得班垃圾既一半

我ben

Shams: Nets restricted free agent D'Angelo Russell is a player of strong interest for the Warriors in a potential sign-and-trade. Golden State has searched for avenues on Russell, and is still evaluating next moves.

東岸大執位，可愛留多年係龍似係最抵玩

公鹿決定左唔match brogdon定點？

There is a “glitch” in the Butler-Richardson trade according to sources, as the Heat do not want to give up Derrick Jones and Dallas is telling people the deal is off. Expectation is that the deal is too far down the road to fall apart and will get ironed out.

屌我真係笑左

JB 同 JJ 變做 Horford 同 Richardson
我只可以話 Brand 個 Plan B 叫救得返唔係輸到仆街

Dlo其實都幾好撚慘
可能過多半季 啲球迷就已經掛住佢

左手curry

雙槍啦

Pacer 送咗 first rounder 加 second rounders
鹿留返舊錢續 Hill

湧想snt dlo

主要抽WOJ 既吹水analysis

勇有咩人可以trade
iggy ?

唔係用禾杜咩

暫時睇 Jazz 真係靜靜起革命
Finals 黑馬

熱火小牛no deal

相反下話

左手curry+curry 屌你 咁勁

鹿唯有靠字母再進化

dlo 入湧我一世反

Dlo+右手dlo

NBA版飛龍

唔係已經簽左約？

Sources: The Bucks are expressing strong interest in free-agent center Robin Lopez to join his brother Brook in Milwaukee.

係dlo+右手dlo

唔係

我腸BRA組合要冠軍了

JB.....

on9嗎 curry+russell 仲點打5矮 唔打5矮 綠同iggy起碼爭半班波

David Griffin’s 1st 2 months in #NOLA:

Drafted:
Zion
Hayes
Alexander-Walker
Silva

Signed:
Reddick
Melli
Favors

Acquired:
Ball
Ingram
Hart
CLE protected ‘20 1st
LA ‘21 1st if top 8
LA ‘22 1st if not
LA swap 1sts in ‘23
LA 1st in 24 or 25

Hired:
Langdon
Cash
Nelson

Dumped:
Hill ($12M)

熱火自己on9 當小牛水魚又咩都唔肯放

網話想snt禾杜

Jb點算

無人接貨 nop 又唔接仲有邊隊會接
鷹?

熱水waive壞人就夠啦

少煮想去湧咩但係

佢唔想呀嗎

認真 禾羅去到勇打唔打到正選

少煮snt去勇士

咁樣就仆街 簽完jb億三人工

Klay傷左咪有

湧就嚟成功snt dlo

熱火死迪頭cls djj都唔肯放要人食cap

Klay 都未出到
不過backcourt 防守出事者

屌你俾件牙羅我正啊喂

唔係話杜降薪
Snt降薪？

佛祖打3都夠高既

Warriors are on verge of acquiring Russell, Treveon Graham and Shabazz Napier from Brooklyn, league sources said.

2個月嘅sign trade好過之前個幾季

S&T點解唔可以降

潮人又輸

左右手curry

然後Curry+Dlo既防守

勇士出咩? 一件我杜?

根據雅虎記者Chris Haynes報道，多位消息人士透露，籃網存在與勇士先簽後換得到凱文-杜蘭特的可能性。

左手右手curry齊章仲駛咩打五小

真係kd

To DLo,

做人做狗自己揀。

Regards,
Sunny

Sign and trade KD換？
有著數喎

下 dlo去湧就唔迷了

湖人第三巨 得返可以 無既話
真係簽kcp

賺突啦
原本白白走架

其實我真心想佢去木狼

成功左係咪可以簽5年

JR Smith

Dlo!

259係咪都會黎啦
點解要送dlo 俾湧
係snt 不如真係去木狼

S&T只可以同FA轉隊簽既一樣
之前傳簽5年係簽完等半年再TRADE

Wolves清唔到cap

勇士拎咩去sign&trade

藍網講左snt dlo會尊重返dlo意願
而家接近傾成 睇怕dlo都想去禾勇

仲有癲狗?

表弟

kawhi係咪要等潮人miss曬所有靚role player之後同全世界講番龍

大飛無人簽到 實比份50m 3/4年比pb

[Duncan] With a S&T for Russell triggering a GSW hard cap, basically the only way they can get him and fill out a team is moving one of Andre Iguodala or Draymond Green.

理論上S&T球員唔Sign根本簽唔成架喎

如果係就真係大仆街

咁我杜係咪想留野益勇先咁
因為對網同Kd黎講好似同就咁簽冇乜分別

睇定啲先嘛 怕有伏

supermax 唔可以即刻 sign and trade

唔知腸可唔可以執件廢鳩

Golden State and Brooklyn have agreed on a sign-and-trade, sending D’Angelo Russell to the Warriors on a four-year, $117M maximum contract, league sources tell ESPN.

岩啦 廢鳩打pg 咁就點啦

woo hooooooo!

廢鳩唔會走啦

打pf

Dlo curry 雙控

以德報怨

痴撚線

我想知拎咩S&T多啲

對KD冇分別架係網少左個人囉份糧又冇少到
但少煮睇黎都不在計劃加埋佢似又想黎湧
咪行個方便囉

牙羅係咪痴撚咗

禾杜囉

少煮份約都貴

Binc

下年nba好撚好睇

笑撚死

報復

要羅做咩

大家好黎好去幾好呀

你叫我估一百次我都估唔撚到少煮會去撚左湧

話說做完呢個S&T之後，網好似係唔需要KD and KI降薪就可以簽DAJ？

Kat會唔會爆血管，堆垃圾都仲係到

btw上個post奶你地j左
rubio booker oubre saric ayton未

仲有 tyler bridge baynes

最尾真係得返KCP

Golden State has to unload salary elsewhere to make this sign-and-trade happen --- which means Andre Iguodala could be on the move, league sources tell ESPN.

wiggins

去咗腸po j

要KK Joe Harris都唔要佢啊

簡直黑人問號
屌你 湖人仲有咩目標 可愛仲撚緊狗

有得去做大佬唔撚做
去隊垃圾
波又冇得你控
pnr 又唔會同你玩
又要俾廢鳩屌
弱撚智

Iggy好大機去埋網

火箭係咪trade唔到JB架啦

Ad foj夠唔夠你箭打

76人簽horford
咁冒險

鹿無左brogdon
塞無al 同榮叔 只係補番walker
76 無左jb 同 jj
網要等kd 一年

龍原陣衝多年final 機會頗大？

如果廢鳩去網就好笑，三件閪人係一隊打波

幫榮執防守

dlo去湧

覺得 DLo 唔值 max ⋯

唔怪得佢之前爆料
預咗走

食得落咩網

竟然係勇

講壞話
換走二姑

熱火拿拿聲放人走啦
最緊要留Winslow同Bam，最好可以留埋Josh Rich

廢鳩一定唔會啦

驚jazz 多d啦
咪嘈起碼第三年醒左
垃圾rr9 變一線pg
西決真係基本 個陣執靚哂 教練有腦

湖人起碼下季先

Dlo想入勇都唔回家
代表乜

左右手DLO

一早預左 max，你再望下roizer 個人工可能會舒服d

唔係用黎換左jb喇咩

屌你老母 湧真係冇人性
dlo 黎klay 咪要打三號位

今鋪撐我羅

湖人再下季先岩

Jordan on9
仲要送野比塞軍

再下季我皇

4巨頭 kd kavi iggy daj

手感+羅+佛祖d三分

最後個件送左去76人
依家用到期約清空間一個pick都唔搭
小牛都反口唔要

唔係話同牛仔傾唔掂咩
岩岩瞓醒

jazz牌面睇唔再貧攻，當然成個進攻體系應該會大改
有機做黑馬

Jb 去76

小牛係dragic喎我記得

Andre可唔可以留係到退休

DLO去勇
起碼唔洗total lost
Thank you kd

咁計一計數
佛祖手感加DLO好似已經就爆CAP

iggy打多年就完約啦
kd同iggy同場出現係nets 有難度
不過大蘋果入場人數應該直線上升

OK4係唔係冇人要

三件已經10xm

留左nop

唔係話pelicans留咩

姐係同留我杜差唔多
會唔會放曬iggy green

係就正

昆鳩左羅網join，
轉過頭又拎羅網去trade，
這就是湧gm

冇追新聞 thx

我反而覺得東岸好似整體強左
不過去西岸季後賽點都仲係超難打

咁又唔同
留禾杜連稅幾億人工
依家少左好多啦真係交都

iggy to mem

IGGY去熊

Golden State is trading Andre Iguodala to the Memphis Grizzlies, league source tells ESPN. Warriors are sending a 2024 protected first-round pick in the 2024 (protected 1-4), 2025 (protected 1) and 2026 unprotected.

下

湖勇又親左

換iggy走，等生命石應該仲有啲位？但要留cook looney

季中唔對路咪拎去換wiggins 囉

dlo會唔會打到klay番黎就拎去trade
長遠留唔make sense

屌佛祖究竟算確定左未
如果係確定左啫係佢今年打算硬食稅？

屌下年夠唔夠人落場架

原來阿福去76多謝你幫咗垃圾塞執咗咁耐屎, 76都有機架加油呀不過再見垃圾塞個陣手下留情

好似ban左揸旗要左Kelly同Jones？

好似confirm咗

勇出到 max
狼又甩唔到手上堆爛約
正常都要 accept wor
湖如果簽到可愛
佢即刻 leave in no man land

wa diu
賺到笑
有人教新仔
仲有3個1st round pick

而家全部都冇

cls多pick到

退休啦

換左咩返黎

Iggy輔助我ja

垃圾塞2.0

3個Pick清AI？

一個嚟

1個only

網似係順水人情多D
呢單野上佢冇咩特別大得著
多謝羅網&KD咯真係

好少人咁年輕就比兩隊超級球隊出賣

下？
， and wor

咁gsw攞返啲乜

爆大冷
一下trade左去灰熊 今鋪真係可以養生

算唔算證明Kd 同勇係和平分手

dlo

Iggy會唔會直接退休

Free agent center Robin Lopez has reached an agreement with the Milwaukee Bucks, league sources tell Yahoo Sports.

唔會

好大機會

不嬲話你地湖勇蛇鼠一窩架啦

ai應唔去報到，要打垃圾隊

可以連續送三個架咩

屌你兄弟籃球
要埋marc 吖笨

湖勇一家親

帶半季傾buyout囉

唔知

trade iggy去陪熊仔tank?

其實唔trade先奇怪，你望下隊勇鋒線有咩人先，仲有1，2號位個防守問題，呢單trade真是睇唔透勇想要什麼
PS，作為湖迷，恭喜羅攞到約，都好彩湖冇簽佢，太貴

Marks 講明尊重佢意願
所以幫到就幫
講緊 Dlo 都無乜選擇
勇出 max 好難唔去
呢個機會無咗分分鐘一份 max 報價都收唔到

屌你點樣估d羅入湧呀

屌
想睇Winslow跟Butler學野

Tank隊公牛、木牛有乜操作

2024 protect左先拎到2025

有幾難明
KD白走同有件DLO
你㨂邊個

Iggy可以退休專心搞生意啦

油頭自己咩都唔肯出 怪邊個

羅湖 羅網 咁宜家叫咩好

好似話kd有同curry+bob meyers 傾過先走

屌，喺柒碌咪一樣係垃圾隊
又唔係冇經驗
榮譽有曬啦
打下開心波咩仲好

羅勇

Rozier條傻9都19m啦😂😂

一個，受保護

勇羅

公牛簽T.young
木牛gm訓緊覺

iggy仲會唔會打 我湧5小已經走到終點

簽t young後仲有13m簽人

咪係，冠又有fmvp都有
當做vc咁

a 2024 protected first-round pick in the 2024 (protected 1-4), 2025 (protected 1) and 2026 unprotected.
唔係一個PICK然後24年1-4保護25年1保護26年冇保護咩

話時話，咁數字人依家點

等開季

自投羅網

2024 top 4 protect
如果end up top 4
就變 2025 1st pick protect
如果end up 1st pick
就變2026 unprotected

Gsw換到咩？

湖人仲有咩人可以簽

Ben+Harris+Horford+Embiid

空氣

kawhi

Gsw咁樣又死唔晒

我狼

Pick好似要送23年先得

清cap簽dlo?

勇2023個pick應該好值錢

Dlo入勇打2號位？
火力應該達到淫k 七八成，
但佢同手感同時出場既時候啲防守點算？
下年勇入到playoff一輪已經收貨

避稅

到左hard cap
唔清二姑同廢鳩是旦一個簽唔到

放題

JR/kcp

唔防守

你入兩分 我入兩個三分

可能硬食k love呢

咪玩啦

肯s&t我覺得冇不和喎

但勇個陣真係需要個咁貴既後衛？

jazz 真係唔差 西決牌面

我係kat booker就同dlo絕交

畢拿而家究竟去左邊隊？

熱火

有得勇唔和平？

但我唔睇好下年gsw d防守
特別係playoff

有件短手獨食侏儒已經冇希望

雖然打法唔同dlo無咁獨食，
但呢個組合有手感ellis既概視感

如果klay要打3號姐係玩鳩佢喎
仲要大傷完

走埋二姑

LAcavs??

屌你羅，去湧根本對佢發展都冇幫助on9

遲d可以trade走佢姐
再唔係陣間我勇 trade走curry 都得架

唔需要你都揾唔到第二個
家陣啱打繼續打
仆街D既唔啱打TRADE走都仲得
點都好過咩都冇咁解囉

我仲係覺得dlo同curry同一隊係發緊夢

湧入到po已經夠啦，入到去之後打成點無乜所謂

其實會唔會再trade走？換其他人

雷夠兩年都西決牌面啦 結果係點大家有眼睇

綠:我吊你老母 守得番我 攻又係我俾波 收頂薪哥班友就係咁走位射3分就得

右手DLO終於可以同佢模版一齊打

跟咖哩學野
唔通跟foj咩

換lbj

你比一百個人諗都唔會諗到dlo去湧

大膽D預測既話，Curry當初份Supermax無加No-Traded Clause........
會唔會last兩年.......

上年50勝
今年 Rubio 變 Conley
Favors 變 Ed Davis
簽到 Bogdanovic

點都係 upgrade
Spacing 勁過上年好多

老表有人要未

牙奶大腸下年起到機未

而家同牙羅割蓆的都是fake friends

我俾夠全球95%人口

AI屌完人比人trade走

猢而家ALL IN可愛? 可愛最合理都係留隊一加一
猢今年都似收皮

咁其實你係問緊勇士係咪會同塞一樣咁冇人情味

先放心啦
四千幾萬你揾人接都難啊

死亡雙漏

笑撚左

feel到打到下季klay出番黎勇士應該可以去拎dlo打刦d野番黎

純粹9up下，假設淫k復出之後當兩個2號咁打，手感玩波，每場會唔會比人入百二分？

BRA組合總決賽見

入到 playoff 先講

要等半年定可以立即trade

本身防守冇咗kd已經差好遠 仲要冇埋iggy
Btw curry+klay+dlo+cook一場可唔可以入到30個3分

似留湧

佢自己舞唔好？
肯定俾廢鳩屌到飛天

依家所有TRADE好多都冇正式做架

Curry勇all time 第一人喎

湧入返對家百四分咪得

GSW 冇 SF點打
用KT 當 SF?

真。兄弟籃球

Lopez又兄弟籃球
#goodolddays

狼應該衰在清唔到cap

佢D垃圾約揾邊個接

果兩件好難清

見頂trade唔得咩

Lm

我又覺得dlo自己舞既時候，啲判斷差過irving

唔多覺有人想要呢

無人要呀

鬼有人要咩，起碼一兩個pick先trade到

買返件nets支持irving先

今季要入多d barclay center d飛實好貴

真係冇

好撚慘

得番可愛一個仲撚緊人狗

下年po已經有番淫k

跟住下年重要不獲續約

我勇繼開創5小陣之後 再開創究極版皇家禮炮團 當年一代起碼有大哥占剷底 依家綠人企係胡蘆頂就夠啦

睇佢個死樣今日都唔會講
一陣最後唔入湖

咁既陣容，勇會唔會入唔到playoff

預咗啦

lm佢入lac

邊個要？

第一日最唔明嘅操作
鹿唔留brogdon
nyk簽gibson

你lin點

今年入lac不如留龍一年再睇定d好過

冇記錯簽約要等半年先可以攞去交易 trade既就可以直接再交易
咁先簽後換係當前者定後者

望下扑頓份約幾大咪知

Klay 係咪續勇士先？要轉打小前
仲要下年先復出
AI走埋 無小前

唔知啊

fa市場top 3暫時係咪：兩隊la同mj隊

搞笑個方面

點解要留筆掃

3支炮跑撚死對面

湧會唔會考慮下捉Kerr做gm，請埋 Hornack打三控

得母隊可以簽完即換(唔肯定)

NYK

蜂簽scary rozier 58m/3y

mj隊不嬲係mvp(搞笑)

點可以漏咗箭

Cba見

我勇唔打切入呢啲咁 old school 同暴力既籃波

LA雙雄仲係連影都冇

真係估唔到冇星去Lac
搞笑嘅話記得預埋nyk

假設Atkinson仲係nets教練
咁我覺得見頂去網都仲有得救

btw Atkinson淨係教仔叻，d play都係一般般
唔知會唔會教練
始於方向唔同咗

想知勇續埋klay
個cap爆幾多

理論上因為依家未定案
所以其實佢應該係仲可以做多交易拉多隊黎
例如我湧食見頂狼食少煮網食KD咁款
不過我唔肯定咁兩張約一齊S&T可唔可以咁做喇

唔制

Kd下年先出 有1年test佢得唔得

Dlo走唔撚緊要

Dinwiddie同lavert一定要留

Joe Harris 唔送

勇做得出嫁喎

唔續 Green 會仲 on9 啲

覺得佢太淋善

鹿無錢
宜家 keep 得返 Hill 同 Lopez
收得返個 first rounder 同2個 second rounder
算係咁

Knicks 明顯 aim 後年 FA
宜家純湊數

DVD上年簽咗4年
Levert Harris下年完

Btw係LeVert

垃圾勇會唔會咁撚爆
咁都TARDE到

想問點解簽得番hill
唔係唔可以比原隊簽番？

下年atkinson無唔掂kaiv就炒啦
換個教練再下季kd出返黎先衝

湧做咩咁睇唔開自殺

佢對dlo 勁撚嚴

KD個個都想要
拎佢黎SNT一定有野汁返

留名睇Kawhi去LAC，撚鳩湖

舞唔掂

LAL 有 AD 點都唔會係搞笑嗰個啦
Celtics 你睇下走咗幾多人至簽到 Walker

等唔撤開季著住榮縮 睇佢crossover

Uncle drew

下季未來籃球雙J打45號

仲有個c
J Allen
超好用

唔知有冇限制 冇嘅話我覺得湧trade硬少主
冇理由推klay打3號 而且少主好貴 下年續廢9俾税俾死

小牛呢

點解冇理由推佛祖打3
點解一定續廢鳩

唔計啦

波士頓點都贏

連搞笑既資格都無

大膽預測 湖 下季 超豪華陣容

C : McGee
PF : AD
SF : Kuz
SG : 可愛
PG : THE GOAT (吾皇)

WFC到笑都冇人笑

是但啦

都續咗por仔啦

廢鳩唔是話傾緊提前續咩

Allen playoff比人強姦 個size唔夠頂 進攻飯數少

個步法又唔得. 有d唔明點解唔要Ed davies留佢

我就唔覺得nyk 做得差
佢哋都講明，冇啱的人，就以養仔為先
Mitchell
Randle
knox
rj
dsj

繼續Keep到上年個養成
有機會東8,9,10

佛祖同pippen一樣size

我諗係打一季，work咪留唔work咪trade

dlo大把人要

正宗 死亡五小 個人覺得dlo同楊格一樣，頂一年就應該拎黎交易

係小Ai個交易有d可惜，想問下勇士係灰熊到拎左咩？

咁樣交一交易，勇應該可以簽多個有實力既球員返黎？？

大佬 新仔嚟 你想打到曉飛咩

Klay下年先出得
Dlo 頂住先

KD出返黎
得返幾多到功力...
佢咁多年黎相對上都係鋼條身型
佢要操大隻 先可以保護返佢隻腳
爆發同速度一定跌好撚多...

但nyk嘅人 大多弱智

唉 真獨撚

廢鳩真心係勇核心
冇佢好多野打唔返

佢同 Marks 算命運共同體
成個 culture 一齊 build 出黎
正正常常未來兩季佢份工都好穩

擺明 kd同勇士講想去籃網啦 可能係人情味掛

佢教榮少我好期待

所以咪要快d進步 nba咁competitive

唔通季季睇佢比人打爆

真 乜7都簽唔到就唔好亂簽
暫時2份都係短約 又唔係overpay得太過分

後年有邊個

做為湖迷，有Lbj+AD起碼入到playoff先，可愛唔來最多冇咁大信心入總決，但起碼有雙核心，已經比前幾年好，又冇至於搞笑，望下鄰居，已經好好多

佢係好笑啫
但正路既D操作

好食教練
但fizdale 都有能力
起碼養成方向正確

成隊都好athletic 但就冇乜腦

Billy king 之亂用兩三季就搞掂

好撚勁

佢而家都唔打速度同爆發力
射都玩死人
上次斷完腳都慢左好多啦

Portis 兩年31m去紐

其實好大機會拎黎換見頂

認真 唔反杜了

Btw 個spacing出哂事
5個得knox射到下波 仲要極唔穩定

係，仲要細Ai 走埋，後防真係要搞搞佢

都係2年 即係今年唔會有大魚去紐

Wa屌
仲以為佢10m內

表弟應該去埋NYK咯咁

感謝nyk提供笑話

屌那星
又多個底
執下執下真係唔差

幾勁但後備有buff

21歲仔仲養緊
好多人呢個年紀仲係 NCAA

又簽底係咩玩法

我望唔透 勇捉咩盤咩棋

咁又唔好咁講
DSJ RJ同牛係唔穩定嘅因素下都射得嘅

其實合理，勇個陣會正常返好多

紐唔簽長約其實唔算差

說好的bullock呢
成隊無人識射波

可能入到playoffs

變成熱火之流

冇左二姑打第6人都好撚頭痕

明顯劍指後年 FA 大年
但都係嗰句
養唔掂人打唔到成績到時又係7
有 cap space 無人黎

話時話，melo係退役定點

harrison barnes 2.0

掛衫啦
撚有人要佢咩

Nyk簽咁多內線做乜
Randle
Portis
Gibson

係咁就好
仲出唔出到一年max

Gibson都係做下大佬
其實佢場上態度同觀念幾啱呢班人學

同埋Mitchell感覺都少少玻璃
其實冇壞

一直傳緊狼要dlo,又清緊空間，所以如果換到應該都係咁

其實2姑regular都係養生
宜家湧冇得再養生 接受唔到佢走但理解

入湖架啦
不過宜家湖乜J都無 唔得閒理佢啫

3槍+Green都爆撚曬Cap啦下話

我唔覺得會續Draymond Green

hupu d人話佢前排係咁屌勇高層所以

屌班膠層乜野?

咁見頂好過barnes既

邊個係見頂

LA個兩隊靜撚到

wiggins 好似係

dlo 頂薪第6人?

100篤屎同101篤屎

比Portis打一槌就可以開光

nyk仲有27m淨 俾老表啦

兩隊等緊比可愛撚

Klay 有排抖呀

係

5c陣？

咁我會覺得HB好廿倍

兩隊都簽緊kawhi

Free agent Bobby Portis has agreed to a two-year, $31M deal with the Knicks, agent Mark Bartelstein tells ESPN.

隊醫唔專業果類

原來dlo個trade包埋naiper 同 graham

無所謂啦
無team option
一定有得cash哂5年

kawhi留龍

一個free agent做低兩隊la衝冠障礙

大飛好大機會乜都冇

Lac宜家冇可能啦 乜都搶唔到
Lal我純粹覺得之前都冇點傳過 所以機會唔大
99%留龍簽1+1

練robinson好過

18.2M要簽9個人
爽爆

我係唔睇好佢嗰班新仔
係得 Mitchell Robinson 同 RJ 我係鍾意

可愛未决定，湖都唔會有消息，加埋今個期的風收得幾好，所以應該已經有的deal好左，等可愛既決定再公布

如果真係簽老表就真係on9

感覺有機會俾千幾萬約癲狗都唔奇

爆cap之後底薪唔係唔計入cap space咩

奢侈稅
今年仲交稅咩

林書豪會去邊 定係拎完冠軍退休

bell好平姐

10M looney 其餘8個老底

咁既陣好明顯係做比green 派波,咁都唔續 你要班射手自己拎住個波急停3分?

講錯

lee

簽老表的話係咪想封殺爺爺

我覺得勇士應該想利用現有既資源盡量清返個球隊薪資，先交易佢

俾癲狗去d有po打既隊算啦
NYK留返俾表弟

Shams: Denver Nuggets rising star Jamal Murray has agreed to a five-year, $170M maximum contract extension, agent Mike George of OneLegacy tells @TheAthleticNBA@Stadium.

貴到

CBA

咁鐵血唔啱老表
去揾隊打快樂籃球好冇

快啲接收我表啦

賤種 雞塊一世冇運行

Murray都五年1.7億

佢唔係新秀約完咋咩點解咁貴

反正下年都唔係要爭冠軍 用黎培訓新人有咩所謂

可以宣佈金塊玩撚完

低能

我係覺得佢哋要搞搞pg 姐
knox 我覺得點都有morris LV

痴線貴撚到
All star 人工

今年咁多逸價

murray都咁撚貴

18+5嘅pg都有頂薪，笑撚死人

Murray條賤種會唔會有人開max簽啊on9雞塊
Average 34m一年 係嘅話我死攬hb算

我想問chris smoove 仲有無出講nba d片 好想聽下佢9up

25% CAP MAX起薪, 逐年加

咁簽Dlo做乜野？
直接擺爛等k湯好撚過啦

雖然鍾意表弟但咪撚黎塞, 唔覺少帥搞得掂佢, 仲要傷過

有必要咁咩金塊

Per league sources, the Golden State Warriors tendered a qualifying offer to Two-Way player Damion Lee. He will now be a restricted free agent.

The Warriors did not tender a qualifying offer to Two-Way player Marcus Derrickson. He will now be an unrestricted free agent.

搬新球場擺爛, 當老細唔駛面架

有無得trade開季前走dlo

lbj

我都唔想表弟去塞呢d閪隊

食蕉 有乜感想？

瘋了

要搵錢架
點都要搏playoff
養大咗班球迷胃口，仲要新場館

Jamal Murray has agreed to a five-year, $170M max contract extension with the Nuggets, per Shams Charania.

劣緊J

綠咖哩依個組合都tank唔到

J緊mpj

9都縮啦仲劣

嚟緊mvp level啦

榮叔冇去潮喎

樂觀係好事

突然覺得Conely好撚抵屌

但全部底薪簽
質素點大家都明
真係想攰撚死咖哩咩

小牛成為今次fa最大輸家

等睇下年湧又要諗計貼首輪送走Dlo份垃圾合同

同Murray比即刻覺得刷分仔好平

18 + 5 34M
21 + 7 27M

真係咁有信心擺落porzingis度

唔要dragic仲要食多年kelly

dlo攞黎頂一季
kt復出之後dlo打第6人
之後summer trade走dlo

that's why點解季中要trade por仔番黎
唔係真係乜都冇

今年係到廢鳩表演
curry企去底角3分睇波得啦

禾勇係咪正式跌出爭冠行列

logo走左真係年年派膠

仲要唔會有老將底薪去
因為實無冠

26+6 27m

有doncic已贏

booker根本冇機會夾到人，都未夾好就有新隊友

其實仲養咩人
NBA根本就唔存在養人
養完 唔夠cap 一個唔該就FA走人
一定係即走
用成績留人

哇...on9??

高風險高回報 值得博

啲nigga搵錢真係易

Klay kd斷腳已經完左啦

如果por可以打得返之前咁
加埋luka
咁應該都可以有po嘅

而家瘤弱有錢無位洗
到時all in por仔小牛真係乜柒都無

擺到明Cuban搵佢做司機接班人 對佢好似對司機咁
所以我覺得佢心目中留到佢 加埋D77已經好滿意

攰死廢9先

睇佢肯唔肯老實啦
想帶屋企人入管理層，又威脅做手術

小牛變咗歐洲聯隊

勇good trade

開季用curry+dlo打雙槍 klay返黎dlo打6 man 依兩年已經見到用bench係差好多 咁已經盡keep到戰鬥力

下年先正 有dlo去trade返個3號位

過幾日實老底有人要

搵多個人幫當直key ball好喎

開季邊個頂3號

底薪戰士

下年直接變垃圾合同

Melo

就好似樓豬咁 淨係識周圍食女
冇晒實際貢獻

McKinnie

有murray狗頂住

淫kay 3
Dlo 2
手感 1
被水花兄弟

頂薪都要做condom

Lowe 吹奏得嘅好少死錯人
個人心目中最佳 mainstream media NBA analyst

多謝KD

羅仔NBA CONDOM

murray份新約仲大過jokic果份

不過rozier都19m嘅話Murray 都幾平

未見過咁靚囝既condom

四年之後手感35歲啦 未來是你的

Durant 真.最難的路

上年dlo唔係咁差姐

左手curry接手

要多謝埋 Nets
明顯做順水人情

睇落cp3份約都唔貴囉

牛仔搵por仔做司機接班人
勇搵dlo做curry接班人都好正路

melo應該去湖？

潮人靜撚到
驚可愛撚狗
role player又簽得7788

越靜可以越好

Danny green ig直播話同左湖人會面

可愛都話準備見
但唔代表d乜

但份約好長

綁死火箭 登登

屎綠啲3分...

份約唔貴，但co3 回哂塘

2個賤種一齊啱㗎啦

Andre Iguodala was informed by Warriors early last week that he could be traded to unload salary in event Kevin Durant moved on, league sources told Yahoo Sports. Today’s trade to Memphis wasn’t a shock.

上年無人爭都開四千萬
鐸叔肥鬼計撚錯數

湖人名宿談判團

magic Kobe lbj

樓豬終極自燈

又多個底薪去潮

Murry 都35 時 波叔拎40冇問題

一個向上升

一個向下跌

點同

波叔西決地板
murray模到先講

Kevin Durant and Kyrie Irving could structure their contracts as full maxes ($38.2M and $32.7M, respectively), but with $5.0M and $4.3M, respectively, as unlikely bonuses. That could save Nets $9.3M of cap room. A DeAndre Jordan 4-year, $40M contract could start as low as $9.3M.

CBA 真係博大精深
又學到嘢
竟然可以咁玩

Bobby Portis has agreed to 2-year, $31M deal with the Knicks, per Adrian Wojnarowski

Jimmy Butler always wanted to be in Miami. Since requesting a trade from Minnesota, it’s always been his target. He gets the max, he takes the torch from Wade, and he fits perfectly with the franchise. From a source close to Butler: “He believes Miami will maximize his talent.”

好認真架 笑what

球隊傾得掂先講

RILEY水人真係有人一手

據NBA記者Jared Weiss報道，消息人士透露，熱火和獨行俠之間關於吉米-巴特勒的交易遇到了一些波折。
熱火不願出德里克-瓊斯，獨行俠方面一直在告訴圈內人，交易取消。

但Weiss預期，這筆交易進程如今已經走得太遠，不太可能會泡湯，最終仍然會達成。

獨行俠方面堅稱，他們原以為他們一定能夠得到凱利-奧利尼克和德里克-瓊斯，所以才參與了交易，但熱火方面不願意放棄瓊斯，並表示，為了讓薪資配平，他們必須要送走戈蘭-德拉季奇。

睇黎佢同wade幾老友

lbj認做2弟
可愛咪加盟潮人囉

wade復出啦

講真
31歲3冠已經算唔錯
基本上咖喱+淫klay 2個頂薪 加埋嚟緊廢鳩份約
好難再簽到今年d星
Kd本身都想走
起碼都肯賣個人情做SNT換到dlo返嚟
未至於total loss
先唔講dlo會唔會攞嚟再trade
依家我勇無咗小前
反而有機會練下班新仔
過多幾年再衝過冠
既然我勇可以練起淫klay同廢鳩
我信佢地可以再練起其他人

連23號都比埋ad
差左未跪係可愛前面

姐係果5同4.3m 可以當unlikely bonuses
唔計入cap?

勇新四巨頭 curry dlo klay draymond

場場百四分

攻力冠絕全nba

你話事

簽個陣要夠CAP, 但唔計入CAP

失分都一樣

對面百四分

認埋做三弟喇

仲好意思叫king

認真講
如果話俾馬刺練我都信佢得
但我覺得勇唔係識練垃圾嘅球隊
勇之前同宜家班後生當即戰力咁用 完全練唔掂 之後trade嘅trade waive嘅waive

我屌

我都唔明
因為好似唔俾咁做

之前有淫klay 同kd 喺度
加上要挑戰三連冠
依家kd走淫klay起碼要唞一年
又無咗連冠壓力
大把機會練新仔

熱水單trade出現問題搞到牛冇得面試癲狗

就算dlo最後真係俾人trade走都希望佢係curry身上學到野

一般黎講 爭冠都好難會同時養到新仔既
而且馬刺爭冠個時 咪又係成堆出左去就食晒屎

有時真係好想知球員面試會做乜鳩

請你介紹下自己

自家養得起三件歷史上都冇乜幾多案例啦
咁易話養就養得返咩

點解我地要俾呢個價你

pb:你咪唔好比囉 bye

個推論好撚合理

Now ESPN is reporting both KD and Kyrie took less to sign with the Nets, so KD's friend DeAndre Jordan could sign, too. So maybe it wasn't just about the Knicks offering KD less. Maybe it was DJordan, who was with the Knicks last year, telling KD he wanted no part of Dolan's Team

點解我地要請你

學玩波

佢肯黎，做狗都得啦，想要既話比埋6號佢。

講下自己有咩缺點

萊利真係 出出下唔出

短

垃圾塞連唯一嘅底都無埋

古有劉備三顧草廬，今有吾皇三顧速龍

爛口

其實見大牌既話應該係球隊吸引球員
之前大飛同短手續約，模疑左個退球衣ceremony
點知換轉頭

NYK又要tank等多兩年

有無咁醒啊

佢係球員工會主席 講明要頂薪唔做爛市保障同行

攬Jones做乜柒
雖然係好用但搵替代唔難

金塊個件都34M
好多隊都被綁死

成日彈弓手真係好仆街

第二個講都信 cp9就

din 9 stays lac 40M/3yr

LAL 404 not found

湖人 30M 簽空氣 可愛唔好再撚狗了

小牛條柒頭真係俾佢玩到

又冇多個

艇開始淆咩都簽唔到

LAC 又零巨開局了肯定又神操作啦

搞到無得見癲狗
依家直頭唔洗見

Patrick Beverley has agreed to a three-year, $40M deal to stay with the Clippers, per Adrian Wojnarowski.

嬲撚左了 唔做交易 就GOOD

Logo man never lost

所以之前J佢清約真係太早

咁明哂了

Kawhi welcome LAL

屌啦 Patrick b都冇埋

清黎簽din 9

笑撚死，油頭好波

WOJ可以點吹

想知吹左咁耐Kyrie同kd最後一齊去左死敵網 Stephen A痴線未

Trust the logo

kawhi去湖了

所以網堅勁
裸簽兩個super star

痴咗啦 有條片響到怒屌

Leonard snt 去火箭

你傻撚左啊

條片好笑到

9up

小牛總管搞乜撚野呀
成日係度等人黎咁
屌佢老母 唔好再簽廢人得唔得

簽左nyk 4年max

其實一早唔關lac事 係LAL/tor

我冇眼睇了

箭邊有cap

係
屌你老母莫雷狗

一直得woj條傻9係度吹咋嘛 仲話咩kd kawhi聯手 on9

Miami and Philadelphia are determined to find a new third team to facilitate their Jimmy Butler sign-and-trade and ensure its completion, league sources say, after the apparent collapse of the teams' talks with Dallas

攬炒

Logo man神trade走意粉
再裸簽kawhi

應該係俾油頭撚咗

其實勇再用少煮同塞換美隊有冇得諗，反正塞冇左榮叔同rozier又咁多3號位

點解要咁益塞

塞要內線啦

美隊係咪下年team option

portis走左！？

諗住出幾錢留kcp

nyk

巫仲可以match但正常都唔會match

要Jabari了

底薪

Player

連呢個都冇
小牛今次應該乜人都簽唔到㗎喇

兩大仆街
爺爺同萊利

湖除咗ad lbj kuzma
想知仲有咩人開波？

光頭佬

可愛

市場重剩幾多貨

基本上大部份重磅交易都已成定局
差可愛最後決定
到底係入湖組3巨定係撚狗湖

講真真係留隊機會大 係睇簽1+1定max 長約

好痴線
勇學火箭玩小矮人陣?

THT

禿頭佬

All go 湖但宜家no one go 潮

korver jr danny green george hill

Hill簽咗啦ching

練波鬥牛

咁用番牙禿

老大復出

愛G佬回歸

Jabari

咁就填左1 2號位啦，話咁易

唔差在24號復出

簽到leonard 既話
Kobe 同 iglo 復出啦

Kobe leonard LBJ AD Iglo

齊陣

撚完 搞到 Mavs 無時間見牛
又唔肯放 Dragic

Lac係咪咩都冇

我驚湖比kawhi 撚到要拎20m 簽kcp

其他比曬rondo mcgee lance

拎撚左Beverly

教練團有kidd

咩價位?

熱火都係仆街嚟

40M/3y

肯放dragic 但唔搭有價值asset

唔係話牛唔要dragic咩？

而家好亂 我都唔知

想要個人
但覺得佢太貴

講錯
係想硬塞 Dragic 俾 Mavs

依家有邊隊食揸旗

萊利真係有病

鷹隊 湖人 lac 鷹隊都好似唔係幾夠

nyc

講手段佢勁過爺爺
陰濕好多

笑撚左
牛鎖21m/2years去NYK

Free agent Reggie Bullock has agreed two-year, $21M deal to sign with the New York Knicks, agent David Bauman of ISE Basketball tells @TheAthleticNBA @Stadium.

爺爺係對球員仆街
講撚GM佢好似冇咩特別撚過人

唔撚明熱火球迷點解可以屌返小牛

大仆街就真
成撚日彈弓手

牛鎖都千萬年薪，呢個係咩世界

NYK個堆人開季會打到D咩出黎

不過又係2年 其它隊開就on9

屌你老母，
個撚頭可愛決定去邊未呀，
成個女人咁扭扭擰擰。

Summary of what Kyrie Irving and Kevin Durant did to get to the Nets in Free Agency.

屌佢比牛鎖都唔撚比我表弟

牛鎖喺湖咩表現會令nky覺得佢要用21/2簽

但求打個和冇諗住賺啫

咩啊 牙牛 3年63M WO

而家擺明是但填夠數開季算

中產都嫌有d哂

呢個價搵KCP重好啦屌

成隊感覺好cult

第3年好似team option

你又知唔會簽埋

NYC 真係 柒到出煙 收入最高NBA球隊 但一班垃圾

呢樣咪識玩
Stars driven league
球員肯黎點都迫到其他 GM 同佢 deal
爺爺今次俾 KI 撚返轉頭

最後team option

其實而家中產都9m要人短約又要加d

爺爺=仆街
riley =陰濕
唔同方向的

萊利成日撚對家GM

成個感覺係 Knicks 等緊字母
後年佢同 Beal 都係 UFA

明顯係簽唔到星
Tank多2年抽波仔
2年後再揾過d星

完全唔明點解佢哋會畀份21m/2yrs約比bullock

牙奶 我用donnie nelson換你james jones ok?

鹿鎖死曬cap
字母過多年叫trade me唔奇
但nyk年年都話引人，最後乜撚都冇

無星有cap咪射落去

nyk簽返melo打廢老波算啦
反正成隊無star

NYK俾張MAX MELO退休好過啦

MELO加LIN

字母trade 都去唔到咩大隊..
湖人 今年之後都應該定哂
lac/nyc

可愛撚完狗未

叫佢專心練新仔 快撚啲訓醒好過啦

Nyk班球迷咁極品
邊有星想去

knicks 班球迷真係垃圾來

今年節奏快到 第一日已經清哂一二線既球員

今年鹿原陣都留唔曬
字母係鹿都應該champ唔到了
下年我杜又復出了

Boo porzingis

jb 係咪仲未有下落

Heats la

又話傾唔掂

大致上都係搵第三方

都留到Middleton同Lopez，夠入final

重點係唔洗咁貴 邊有人爭

我以為睇緊 NFL FA

隊隊都多cap, 唔搶就留cap生蟲

關球迷咩事 啲球星係管理層問題先唔敢黎

.

勇果3件係咪歷史最矮既3巨

今年都入唔到喎

Olson話腸同oubre開咗六粒鐘會都冇結果

kanter 係咪仲未有人簽?

點睇差仔入腸

大飛簽唔到人MAX河神啦不如

Dolan表示榜尾都賺最多錢

做善事

6粒鐘
不斷loop 簽啦 唔簽 簽啦 唔簽？

反埋佢

一艇不能藏二河 不了
留比ryo 蛇

火箭最大牌簽約：house

點睇foj為左組巨頭
出聲做3弟

都矛cap 簽撚咩

勇士無撚曬前鋒

If you need any reminder that the NBA is a business, the Warriors trading Andre Iguodala to Memphis to clear out room for DLo is it. There’s deep sadness in Golden State at the prospect of this group w/out him. He’s held in extremely high regard by the staff & players.

NYK家陣分分鐘同你係咪都開一千幾百萬搶哂D靚拼圖球員

對紐黎講唔超過兩年約就得

Rich Paul堆人仲未簽

我勇賤撚到

發脾氣鳩簽

個個等埋可愛先

FOJ屯緊兵

二姑真大佬

J死露寶

灰熊會唔會買斷一哥 之後底薪去湖

無左favors 個球場空間即時大左

Source: It's a full five-year max for Klay Thompson, not a 4+1. No player option on the fifth year. No 'no trade' clause. Just like the Steph Curry contract a couple summers ago.

張圖笑撚死

大細lopez 都係公鹿 兄弟籃球

on9

btw七六盛世

麻麻

不了

如可愛去潮
係咪歷年最強三巨頭
三個superstar

迷雀要去邊申請？

去先講啦

如

76ers 玩鐵血籃球
成隊 starter size 好得人驚

embiid同埋爸爸同隊 下年mvp啦

simmons josh harris horford embiid

仲要五控球

冇外線進攻籃球

唔夠快呢

內線打外線進攻籃球

復興內線盤籃球牙

爛網下年勁撚到

但係簽埋jordan 咁本身個爆炸頭allen 點算

後場仲有lavert +丁威迪

應該重會有操作TRADE

湖會唔會又好似上年咁過一兩日先反杯

試下幫露寶含撚睇下收唔收你

daj做後備養allen都幾好啦
btw kd後年先打到

呢個 size 人地都未必打到快
係鹿可能快到
問題都係無 shooting 同 closer

Allen一邊增磅一邊學野啦
睇Playoff見佢比MB撞到就死咁

我都想講Allen上季打起左就要佢坐返落bench?

jordan做sixth man

頂多小補外線
做唔到啲咩

呢五個未必郁啦

真係郁既可能j rich囉

但佢都好fit

叫哂d內線出三分線

潮人上年班老將等緊kawhi

將embiid/廢ben練成closer

MB三分線外剷籃
HORFORD J RICH企底角J HARRIS企外邊
賓閪準備執進攻板

問題冇一個可以同你單打破亂局嘅人

依加只可以望短手狗係今個暑假有突球性發展

唔入俾人打快 goal!!!!

係咪 starter 唔係重點
出場時間一定俾到佢
DVD 咪一樣打到風生水起
重點係自己要 bulk up 先
睇 playoff 尷尬到

上莊咩屌
咁即係乜都冇又送warren啦

jb睇黎當年唔係憎熱狗 只係單純憎沾狗

據The Athletic記者Marcus Tompson報道，傳出前鋒凱文-杜蘭特即將與籃網簽約的消息時，剛剛在中國參加完品牌活動的勇士後衛斯蒂芬-庫里正在從上海飛往紐約的飛機上。
而庫里沒有選擇掉頭或者取消這趟紐約行程，因為他覺得此行目的不是招募或者說服杜蘭特留在勇士隊，而是向他表達感謝和尊敬。
作為球隊的基石和磁鐵，庫里去紐約的行程本來被看作是勇士隊為留下杜蘭特所做的最後努力。但庫里此行最終只是為了與杜蘭特共度最後一段隊友時光，為了告訴杜蘭特他在過去的三年里有多尊敬和欣賞他，為了祝福杜蘭特的未來幸福平靜，向他表達他支持他的決定。在到達杜蘭特在曼哈頓的公寓後，杜蘭特向庫里確認了他已經決定與籃網簽約。兩人進行了面對面的、男人與男人朋友與朋友之間的談話。

清點睇自己比榮囝撚狗

唔送warren唔會有差仔

下年係咪雙J打45號位

Allen射到corner3

位置問題 MB 做唔到
佢地要一個關鍵時刻可以係外線 key 波自己上嘅人
BS 無 shooting 做唔到
宜家反而係 J Rich 最接近

如果可愛留龍

潮人張max係咪可以開比我瓜？

fd 子黎講 手感真係無得挑剔
唔怪得禾勇全隊都服佢

76人戰術核心始終會係

咖哩 係真。無私
場內場外都係好有"Class"

開max俾melo我跳海

咁我覺得DAJ都唔會出得過三十分鐘
但暫時覺得佢地作用差唔多 嘥料啫

咁似四邊都做得好好睇睇
勇網 KD Dlo 全部好來好去
係得 Green 派膠

melo好似老得濟，潮唔夠cap

導師囉

mb 企三分線比病閪剷籃

我瓜佛心 收佢三千萬算啦

人地友情籃球
KD KI free DAJ 俾網
網無理由唔要

而且得 Allen 對76ers 又等俾人強姦籃底
76ers 仲要有埋 Horford

AD + Cousins都唔得

全部留住先 有需要時可以拎去trade star返來

其實牛點解唔要渣直，又係pg又同當值fd

cousins soft鳩

無現代大夢既級數點復興

好似嫌貴
而且佢想要jones

疑似油頭反口

Biggest question to me is how dependent PHI was on Butler's shot creation/PNR deep in the playoffs, and what they do without that/Redick flying all around. Horford adds more playmaking, Simmons will improve, etc. Richardson is really good. But have to see how it looks

簡單講
76ers 成個進攻體系斬掉重練

點解呢到好似好少勇士fans咁
頭先諗住搵勇士專區都搵唔到

76人東一嘅話，東岸連續9年唔同隊東一

冇咗紅撚冇得玩手遞手

AI打PO咁出力都要trade走

咁都好既
可能有突破

simmons will improve

咁咪好 呢兩年睇佢地d垃圾screen睇到想嘔

咖哩仔份人真係幾好

MB HARRIS企2邊0度位

一賓四射

"Sell the team, man!"

@Matt_Barnes22
says there is no hope for the Knicks as long as James Dolan is the owner.

上年其實好運啲分分鐘已經突破咗
宜家咁樣 commit Al Horford 基本上返唔到轉頭
只可以話個 Plan B 叫好好
JB JJ 換 Horford J Rich
叫有機會解放 Harris

未見過pg係成隊射波最廢嘅人

輸完潛晒水啦

一陣今年大腸係點算

場場比harris做closer 分分鐘練佢真·allstar

如果curry比人trade走會唔會暴動

4年有3年都有大名肯黎唔錯了

Timelord

會

差仔點都好過閪啦

下個po我了

同埋ayton射波唔勁嘅，暫時未入過三分

J Rich上年上半季仲有呢個能力玩到20ppg
下半季變左個專業catch&shoot人士
啲IOS變左球球鳩扔
懷疑佢all star game之後俾人落左降頭 一係無頭東宮換左另一個人

問題出於bs唔肯變，
講咩都冇用

[kawhi去哪兒+71請出黎] NBA 19-20 off season 討論區 (14）

BS 有佢啲中距今年 champ 咗

GAP

其實Perry一早放哂風唔會簽到kd,係ny班media吹大左,日日都都吹到kd 100%黎咁款

“We’re not paying attention to the noise,” Perry told Yahoo Sports. “We're gonna continue to be opportunistic and build this the right way. This summer will allow us to shape the team in the image that we want, be able to bring in some guys to field a more competitive team for next season.”

He also lives the expectations from a full building of fans tired of losing. If they were parched for a star, they’re in full-thirst mode now. Perry is aware of the franchise’s history, which is why he’s making no promises about the tricky waters of free agency. What the Knicks won’t do, sources told Yahoo Sports, is throw long-term, cap-crippling money at second-tier stars that will hamstring their flexibility for the future and stifle the growth of the young players they’ve acquired the last two years.

同埋RJ, Mitch, Knox, 2020 1st, 2021 1st, Dallas's 2021 first, two Hornets seconds over the next two years
管理assets方面已經算唔錯啦

1001

999

1000